石禮謙：政府收地前應先檢視土地儲備，盲搶地製造社會矛盾

又一證明班中立撚一日自己利益未受損害 一日都未覺醒

【經一拆局-石禮謙(2) 】
立法會地產及建造界議員石禮謙於施政報告發表後就政府計劃用收回土地條例收地表現激動，曾經講過：「你（政府）唔好去搶！」
究竟佢點解會咁嬲呢？點解佢覺得呢個舉動係分化社會？
對於香港搵地起屋，發展郊野公園邊陲地帶、明日大嶼、解放軍用地幾個方向又係唔係可行方法？

#經濟一週 #逃犯條例 #石禮謙 #林鄭月娥 #香港經濟 # #警方 #收地 #明日大嶼 #郊野公園 #解放軍

回顧｜石禮謙：從不支持逃犯條例修定 林鄭應聽年輕人聲音 社會求公義並非求買樓【經一拆局】：